
                      No defradaura a los fams y puede gustar a quien no lo sea. La resistencia luchara contra las fuerzas osvuras e intentara que un antiguo Jedi se una a ellos
        
            